一個鐘將軍澳街坊唱《願榮光歸香港》活動，足本有片

多謝咁多位將軍澳街坊今晚出嚟唱歌同嗌 小弟覺得好感動
保障街坊私隱，blur咗大部分嘅片段

光復香港！時代革命！

自推一下

好感動

第一次有機會同咁多人唱

感謝之後去咗文曲里同景林修復連儂牆嘅街坊手足

I’m proud of TKO撚

全方位抗爭

兄弟爬山盡力去做

Five demands not one less

幫推！！！

下載"願榮光歸香港mp3" --- 1)於youtube選一個自己喜愛的版本 , 之後copy link. 2) google search "download youtube" 再click 入去, 3) paste 之前的link , 按download, 完成。

一條友down down 地時播， 有振奮作用。又可以whatsapp俾d friend分享。

同一方法download mp4 都可以。

唔想騎劫,不過如果歌名改為

香港進行曲

咁首歌既地位會大大提升, 會受國際注目, 人人心中都知代表乜, 又不用講出口